醫療危疾保險一問

想幫爸媽買一份醫療同危疾，但佢地都 60/56 歲了，同埋本身無咩儲錢，佢地想月供大約 $500 到，想問下宜家有咩保險推介俾佢地？

月供$500係港幣嘅話好少喎...

Um....五六十歲買本身已經好貴， 我拎左個中間plan比較
私家大房
60歲男士，非吸煙，月供都要1131

點睇自願醫保，其實岩吾岩佢地買？

呢個年齡想要500內保費 基本冇問題
仲要唔知樓主屋企人有冇病歷果啲
所以budget果到真係要多啲
所以醫保真係趁後生買 點解啲人唔明🤧🤧
利申 agent

我打錯 係有問題🤣🤣

佢地budget唔會夠

上面講緊醫療保

危疾既話一定要無儲蓄成份，

因為你爸年紀大，有儲蓄成份貴到仆街

我公司無儲蓄個份最細既危疾，

最少要買$375,000 HKD 保額

都係60歲男士，非吸煙，月供都要1324HKD

因為最大原因係已經年紀大，所以貴

基本個款，其實係廢到無得再廢

但如果你當補貼少少都可以睇下

簡啲有墊底費既靈活plan好過
一般醫保包得三四十萬都要$12000年，之前問過

年紀大就好貴嫁喇，又唔知保唔保

如果係冇咩budget 就要揀啲有墊底費嘅plan 咁就保費就會平啲 呢個年齡可能大概千2左右一個月 呢到就一份醫保

友X 有份自願醫保靈活計劃

買份大房plan

病房加膳食，如果住養和，法國醫院個啲網絡醫院

都有成$1100港紙一日

同埋呢個plan 如果本身claim唔足，

佢有一個後備保障

凸咗出嚟嗰啲可以claim 80%

無墊底

如果你想買冇上限claim個啲高端醫療，就預貴啲了

我後生 高端醫療保都講緊4000幾一年
我估60歲 月供500最多都係買到自願醫保？

如果冇咩錢 咁不如叫父母做下運動食健康d
避免病

我23高端差唔多全部野都無上限

終生限額$25,000,000 HKD

塾底$16,000 HKD

都係$400HKD 一個月

睇返你自己budget
去揀邊個墊底費plan 甚至夠嘅話冇墊底費會係最好的
你嘅budget會決定你揀咩
利申agent

講咁多 呢個年齡過到核保買到已經係bonus

有無全家保額 pm

一般都個人分開

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先